美國佬制裁會唔會吹大咗

先跌緊100點
制裁？驚閪

都話冇料到
支持國安法！

揸緊隻正股仲升緊

會
所以唔好吹咁大
好樣衰

雲哥有你呢句就得

會
所以晏就真係準備GOGOGO

燈力不足

國家隊撐住
bloomberg - China Traders Are Buying Hong Kong Stocks Like Never Before

下午轉燈, 升返500點向美國表示未驚過

又燈

因為差你買野

希望托高D喇

市場依家覺得大陸會徹回國安法，梗係唔跌啦，國安法都未通過點會跌

-330😨😨😨😨

7500

無事！我相信，下畫國渣隊正式入場

國渣隊食完晏先有氣力

支持国家隊，国家隊加油，托到最後一刻，再搭高d個棚

出完post 即跌

3點前走人

燈埋個股啦

国渣隊唔食飯邊有力托

中資股都燈撚死埋😨😨

會，連登仔快啲入市

入咗啦
老母麵全面進場

咁快就有得笑

國安照過
外資照走

咁解

樓主 係邊

下下一步登天咩

係

頂唔住啦

收到風佢係百年排緊隊換緊美金保平安

雲清又同麵爺打對台🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

佢深指都托唔撚住，又要托匯價，21500見啦

吹細左

國家隊咁快頂唔住?

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

咩話？
你講多次

因為托緊市

。。。

托唔撚掂......

雲哥今次同麵神打對台

燈

又衝出黎燈

跌1000都唔驚啦
一過左到時只可以講信政府

香港人係咁，即食心態

瞓咗無睇
請問人權法通過後制裁咗幾多個官員同警員？

所以要強碼

垃圾美國佬

一陣雷聲大雨點少就仆街

64 制裁過啦，驚閪？

其實都未制裁 到真係有制裁先知

買樓啦

自住驚閪

64無制裁香港

托唔撚住啦

即刻買左隻末日牛

-130
美國制裁=笑話
人權法又係
冇撚用

麵神條仆街太勁

夠鐘轉燈了

-30點

哇！神奇

就3點

樓豬又燈

信黨冇事

孟晚舟同華為算什麼？
葉劉從未怕

就3點
有啲緊張

老餅先用高登

渣lan到

襯大陸托住個市走得好快啲走